【突發】加拿大正式納入中國版圖！！

頭先係twitter見到有人po哩張相
唸緊點解連登冇人po過
好好善用哩張圖做核彈

推(0/10)

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)

p牌推唔到 幫你一推

推

咩料啊？中國係咪當全世界都係佢，都升國旗

Markham本來就係一個只講廣東話/蝗語都完全生存到嘅地方 條街中文字仲多撚過英文

中國加拿大

班收成期藍絲 咁辛苦移去加拿大 結果去左中屬加國

Push

支那狗究竟有幾自大先會咁做

加拿大係中國領土

佢有咩權
叫佢死番大使館升飽佢

係加拿大邊升架？酒店定領事館？

割讓領土

Markham civic centre
張圖有tag

加拿大

唔撚係呀嘛？支那真係全球毒瘤

屌左好多次
開twitter post要有twitter link

正，快啲排支

Twitter

真心係

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

放Twitter 先有用，放連登或ig 傳唔到出去

加拿大一早中國化

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

唔好意思手足

全宇宙都係中國啦

推this link

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

厲害了強國

全世界都係中國的

up

文宣組今日好忙 但我都會幫手 加油呀
twitter 要人

推
幫手rt

王迪詩：［下一步應該點做？］

7 到

加拿大即將淪為國際笑柄

幾時武統加拿大?

垃圾

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

加拿大最叻用自己多元打飛機 遲中變中國殖民地

放去火箭隊幫手點火啦

真係我地要喚醒全球反中共入侵
有人比喻得好好
香港就係揭穿國王無著衫果個小孩

膠拿大半開化地區市政府成日掛他國國旗，唔識野成日比人恥笑

WWIII

習近平係全王tim!

push

twitter

推到支那仆街

Chinada

啲支那人係咪覺得有支那人嘅地方就係蟲蟲國

推啊 核彈

人多大哂？

版圖2千萬平方公里
痴線

呢樣野唔係第一年咁做 一路都好有爭議

揾d 英文叻既手足去串鳩d 真加拿大人，仲要串到佢地嬲、侮辱佢地。之後就好玩喇。

gotta find somebody to put this on World Chanel

Markham

TWITTER戰線要人!!!, 人權法過唔過就靠大家努唔努力啦

我去過一次
真的驚訝周圍自己人
香港海外屬地feel
好想移過去

作為居加港人，教你點打國際戰線

加拿大自古以來就係中國不可分割的一部份
警告你班加獨份子咪再搞事

有冇得fc嫁？

重點你睇下句英文Caption
I want a Canada to be proud of
not a Canada to be ashamed of
嘩屌，當自己係乜

呢區好多大陸人住架

利申：10年前住過markham

同澳洲Boxhill一樣

Pish

推link

g

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew

痴閪線蚛蟈人

Markham 已被支那人侵佔喇

真係恭喜哂，好快會步澳洲後塵

Cls

pish

住Box hill 路過

升旗之前成班send email轟炸city of Markham都無用

世界仲唔知死 呢幾個月跡象 中国明顯想統治全世界

澳加已經玩完

係

社會信用系統即時啟用

。。。

仲係咁撚軟弱就一定係，馬凱入唔到境可以完全無去抗衡

屌你老母係蝗都移得民去澳加咁唔死都難啦

諗 唔係唸

搞撚笑

癲撚咗
Markham多终国人但都多香港人

點解有華人就有中蟈心
大馬 越南 嗰班都係咁

推
推到支那狗死

好霸道

其實咁樣得唔得？咩情況先可以放其他國家國旗？

利申：唔識

左膠國值得俾人消滅

X

V

Tui

D

咁撚廢

全世界都係支那

呢個位好似比錢同佢批准就可以掛

本身係英屬旗、兩枝加拿大國旗同Markham旗？
其他國家國慶佢有冇掛先？

我就住markham, 唔個地方有5成都係華人，中間個光頭肥佬就係市長，個市長有任何討好奶共嘅活動都唔會放過。呢個市長佢係自由黨嘅，佢有個頭馬係華人市議員今次又係代表自由黨選mp，所以無出現，大家睇路

最左係安省旗

蝗蟲係加拿大civic Center 升國旗

喂喂喂 呢下堅踩到加拿大國家主權喎

煲大去啊

我係多倫多手足，嗰日有去protest反升旗，澄清番只係嗰日升匪旗禮先有，我望住人哋完咗支旗比個保安拆走咗
不過Markham嗰日個mayor都有去 一早已經納入左中國版圖

加仔有冇尊嚴

sor 禁錯負皮

Cls 加拿大

rmd 啲fd

好似真係想征服全世界
推上國際

支那真係世界毒瘤

自古以來

有好多手足去咗屌佢老母㗎！

不過其實加拿大成日升其他國旗⋯⋯

呢單

#Chinada

係
果陣讀大學都見到o咗咀

多倫多markham=溫哥華richmond

澳洲都係咁

markham個市長奶共

似啦 又係弱智既

個光頭肥佬市長同佢嘅頭馬華人鬍鬚佬議員真係奶共先鋒,住喺度就知成日會同中國城市啲政府搞活動

肥佬市長原本同市民講咗取消嘅，點知第二日又扯返，係咪有咩唔取消得嘅理由呢

中國領事館贊助，取消咗未無面

中國旗仲要高過加拿大旗喎㕷們中國人真有面子

Markham撚

以前基本上無乜支那人

係後尾搞新區（即係而家新DT）YorkU未來新校區

多左好多貴樓比支那人買曬

Boxhill真係亞洲人圍爐寶地
隔離Strathfield Burwood NSW都追唔上

Boxhill係廣東話多定係蝗語多？

Canada 一早大量蝗殖民啦
根本全地球發達國家都做緊支那殖民地
啲高官一係戇鳩賣國一係蠢撚到仆街

加拿大同澳洲基本上係就快俾支那侵佔

加拿大自古以黎

一球一制

成個GTA既華人超市包括大統華都係超多支那人做

你會不期然諗 點解呢啲辣殺支那人都可以咁樣移民
而你辛辛苦苦先移到

最後都係要對住班支那人

聽唔明呀有冇廣東話

cls

加拿大係大陵後花園

#ChiNazi

衰仔樂園新一集串中共被河蟹

就係呢個光頭市長上台之後，成個markham開始係咁起樓成個市議會都係為地產商同大陸人服務

笑撚死

而家比支那狗住囇，不了

G

下 mark含 有外國人嘅咩

推
推
推
真係7到冇眼睇
原來全世界都係中國ge

支持
推呀!!!
支持中國統治世界!!!

如果有其他國家官員同加拿大官員會議緊 都會掛外國旗

當地人都係華人多，恨不得高過加拿大所以要推畀其他地方嘅加拿大人睇到

Bloody Chinese colonists

好出奇咩..墨爾本警署都升左中國旗賀70週年啦

移左民班華人好撚癲, 人數多團結，自然個個驚左你。做乜都得

嗰日有手足去踩場同班5毛開火

移民多倫多，實質上就係移民萬錦
當然撻朵係講多倫多

呢d仆街政權
點解d國際政權咁忍得手
我真係想開佢拖

即係平時用黎做咩？
政府機構黎？

距離產生美
香港由文明社會直接撞落去支那都用咗十年先開始反中

市政廳

駁唔到，都係無腦兼戇鳩，又一樣肥西

WW3= Due to CHI-NA

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

Markham基本上等於溫哥華嘅Richmond

加拿大籍嘅人快啲登記做選民！仲有一個禮拜咋！！！

有on9 會員live 啊

嘩咁真係好撚過份

屌！ 我垃圾P牌都要推

澳洲墨爾本都係。

真係一句英文都唔駛講

係就快三戰

自古以來 加拿大是中國的一部分

夜郞自大

點止5成

唔駛武統了，加拿大自己張開腿

中國加拿大特別行政區。。。。。。遲d加拿大特首要中共批準參選，再交俾約1000人的選委會投票選出！

笑

推推推

p牌推唔到

中國即世界

cls，推推推

佢無錯喎

Melbourne boxhill個差館都升咗中國旗

女仔入

呢幾年加拿大個選舉已經俾中共控制緊,過多十年加拿大肯撚定俾中共食住(前提美國唔做野)

生活停留喺boxhill真係唔使識英文

之前個奶共外交官McCaullum咪Markham 議員

markham 太多中國人， 大選將近
markham政府怕得罪支那人

算啦， 鬼叫香港人唔投票，
投票率咁低政府都唔9理你地
你唔投票你d民主比晒班蝗
中國政府多謝晒你地

支那大

推到加拿大回應

利用移民黎擴張自己版圖 加拿大又受架喎

前幾日去咗Markham 一間高級茶餐廳 美心 食飯 個老師娘藍到痴晒線 話香港已經好有自由 個bill都已經cancel咗 仲想點

推去加拿大

係咪大使館果d咋？

土耳其都見到

加拿大出聲明未

呢邊某電視台新聞講慢慢周案實有訪問個鬼佬移民律師
條友奶共奶到仲核突過香港啲建制派

推上國際

P

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

警世
繼續比d蝗蟲移民入自己國家
變下一個加拿大
搶撚晒原居民利益 再吞埋你國家

WTF?

呢度有啲白鬼就係有種white guilt
覺得當年白人對待真正嘅原住民的確唔係幾好
所以而家就整到好似要贖罪咁 乜移民都放入嚟

加拿大人咁都忍到?

抄車

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

歡迎大家rt

唔要Chinada呀

呢單？

唔止得加拿大

澳洲melbourne 呢邊有一個警局係10月1號個日升支那旗 播支那國歌
好嘔心

痴線
一個宇宙 一個中國呀

澳加英文都唔駛識一句都可以immigrate
有病

嘩

markham全部中國人嘅地方

係Markham 唔識中文係生存唔到
成個town都係華人

係呀，果日支支那旗仲要大過同升得高過加拿大黎國旗
真係癡撚線

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

funding generously provided by the city of markham

幾時到列治文呀？ 定已經掛左無人知

奶共既代價

不如改名做馬克漢姆吧啦

原來啲大陸人話only one china係咁解

支那人真係好撚厚面皮

希望國際而家係集梗反中國思潮
到時開佢波就全人類支持

睇黎有生之年都有一次排華

下咩料
政府俾佢地升旗？

聽聞果到唐人比較多不過紐約唐人街都有支青天白日滿地紅

呢個點先要發大佢

其實美帝而家就等緊呢個機會
但都係錢作怪

同BC嘅Richmond一鳩樣

而家就係等
等佢經濟唔掂
國際無咁大影響力個時
全球開拖

人人可以掛自己喜歡嘅國旗？

加拿大係好撚多蝗⋯⋯去到richmond既分分鐘無機會講英文

睇呢中共遲早因愛國同封國而滅亡

幫推